<%
dim picheight,picwidth,imgheight,imgwidth,freepostage,scoretodeposits,giftscore,recscore,anonymous,qqon,qqemail,myqqemail,emailserver,emailuser,emailpassword,emailsign,emailComponent,pronotice,htmlon,adminentrance,webdir
set rsstp=server.CreateObject("adodb.recordset")
rsstp.Open "select * from sdx_setup",conn,1,1
picheight=trim(rsstp("picheight"))
picwidth=trim(rsstp("picwidth"))
imgheight=trim(rsstp("imgheight"))
imgwidth=trim(rsstp("imgwidth"))
freepostage=trim(rsstp("freepostage"))
scoretodeposits=trim(rsstp("scoretodeposits"))
giftscore=trim(rsstp("giftscore"))
recscore=trim(rsstp("recscore"))
anonymous=trim(rsstp("anonymous"))
qqon=trim(rsstp("qqon"))
qqemail=trim(rsstp("qqemail"))
myqqemail=trim(rsstp("myqqemail"))
emailserver=trim(rsstp("emailserver"))
emailuser=trim(rsstp("emailuser"))
emailpassword=trim(rsstp("emailpassword"))
emailsign=trim(rsstp("emailsign"))
emailComponent=trim(rsstp("emailComponent"))
pronotice=trim(rsstp("pronotice"))
htmlon=trim(rsstp("htmlon"))
exchange=trim(rsstp("exchange"))
cnprice=trim(rsstp("cnprice"))
enprice=trim(rsstp("enprice"))
adminentrance=trim(rsstp("adminentrance"))
webdir=trim(rsstp("webdir"))
rsstp.Close
set rsstp=nothing
%>